屌，做咩突然會有香港國歌

是咁的
啱啱溫書
唔知點解突然間想打飛機
咁就開咗張相出嚟打啦
屌
去到興奮嗰陣
其實都打咗15分鐘左右
都唔見有咩異樣
點知啱啱一射
突然起門外我聽到香港國歌
原來係老竇
屌你老味
好似射咗係國旗上面咁
好似好唔尊重香港

點算好

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Dllm

好悔辱啊

929 / 101 民主護旗手

旗已經買晒兼到齊，依家要人！

護旗手報名

護旗手公海

負皮我啦，好撚想喊

on9/0

101集中討論 入黎攞共識

中午食飯果時都聽到

如果聽日有雙普選，你會想做乜？

屌我真係草管人命

你舔返曬佢，全連登仔可以當冇事發生過

一射前奏就起

我吃咗張紙巾都得但心理好差

唉，黎明來到要光復這香港

睇住張相打巴打咩年代

個老師嚟，好撚正，成日起學校想捉佢入廁所迫佢含